［fufu family plan］公屋/白卡入

有意留個tg 只限公屋/白卡人士
有能力嘅請正價支持 咪玩串party

pm jor!

好！